覺得自己有料做eo係咪已經代表我無料做eo

做ACO

EO有手有腳就做得

其實係，冇專業技能可言，不過language 唔可以太差

過到 written 先得架 想做都無得做呀

EO 既 Written 真係對 由細讀理科既人唔公平, 又唔見考 EO , AO JRE 要考埋 iq test / logic test ?

cre果陣未有囉

CRE 嗰個垃圾 AP test 算係咩 ?
反正可以無限復活

ao 有手有腳做唔做到

咁你JRE夠可以無限復活，唔怪之得你咁都過唔到JRE，自己搵野比人屌